維多利亞講 林鄭月娥跳舞群組富貴大話精 聯手迫香港人硬食全民檢測安心出行上大灣區!? 養和醫院預示

#林鄭月娥 #養和 #林忌

維多利亞講
林鄭月娥跳舞群組富貴大話精
聯手迫香港人硬食全民檢測安心出行上大灣區!?
養和醫院預示香港人要捱第四波至少14天點解究!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基)
20201129

D100 Radio
511K subscribers

林鄭月娥跳舞群組富貴大話精 聯手迫香港人硬食全民檢測安心出行上大灣區!? 養和醫院預示香港人要捱第四波至少14天點解究!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基)

本港武漢肺炎第四波疫情繼續爆發，周六 (26日) 再增 81 確診，當中 75 宗為本地個案，其中 13 宗源頭不明，另有約 60 宗初步陽性。跳舞群組人數亦續創新高，同日再增 59 人，累計已擴至 311 宗。?生署亦表示，涉事的跳舞場所再增加 7 個，分布於九龍東、尖沙咀及銅鑼灣，除酒樓及跳舞工作室外，亦包括瑜珈教室等。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續